連登廣告會唔會過分左

有廣告唔係問題 食食下飯無啦啦見到呢個廣告

顧下我地感受啦屌你老母

推到連尼住見到

其實無adblock就唔好上

哈 原來係我錯

其實有都block 唔哂

block左

我地係經 google yahoo facebook 出廣告，只可以事後先block
所以大家見到有問題既廣告可以cap圖俾我地跟進返

食飯就專心食啦

有人想知再講